「發達大計」每人一個六合彩重心號碼

原理：
每位巴打俾一個覺得會中硬既六合彩重心號碼
由於連登巴打既燈力非凡
（i.e. 即所謂既重心通常都唔會中）
然後，
我地呢個Post 用排除法剔除頭43個連登巴打既重心號碼（重覆唔計）

呢張六合彩飛
仲唔係必中？

我先
18

36 24 32

一個號碼okay ?

40

123456789

15

2

出水未呀
好多巴打等你買波

7

34

1，2 ，3 ，5 ，6 ，7 ，8 ，9 ，10
11 ，12 ，13 ，14 ，15 ，16 ，17 ，18 ，19 ，20
21 ，22 ，23 ，24 ，25 ，26 ，27 ，28 ，29 ，30
31 ，32 ，33 ，34 ，35 ，36 ，37 ，38 ，39 ，40
41 ，42 ，43 ，44 ，45 ，46 ，47 ，48 ，49